有無邊個女朋友都係m到大曬？

如題 個個月都爆大獲 咩耐性都磨平
頂唔順 平安夜先分手 又係lonely Christmas